同樣係楂車,邊行最搵到錢或自由度大?

紅van,綠van,uber,gogo,中港大貨車,巴士,的士,校巴,村巴,救護消防警車。

的士應該最自由

limousine

梗係的士啦
幾時開工幾時收工自己話事
去邊到又係自己話事
個客有無得上車都係自己話事

仲有邊一份工個司機可以惡過個客？

有冇諗過夾車？

賽車

飛機司

但有風險,有可能會畀人殺

消防車 D司機都係消防員黎架喎

唔講賽車手 中小型公司司機都幾高人工

你係一個好人黎架

政府車車長

拼車